有無人做緊Pccw sales?

唔係街霸 講緊返k100果啲sales 搵唔搵到錢其實
Cold call定自己用自己方法搵客 有無手足可以分享下 想轉行

我都想知 留名

我Wtsapp左兩個網上招聘pccw sale果啲人都未覆我

以前做過一年
唔洗cold call
打call list up sell 現有客戶
你新入職仲要慢慢升 就算你有經驗一入去佢比c2你都好 一個月頂盡2蚊 利申 因為人工低 份工又閪
聽講上個月唔少人唔做
如果你係Fb 搵工
條友叫rxy lxu 既就汁生啦

我係連登搵 個師兄叫elvis ,
我幾年前做過SALES 跟手之後都做IT , 咁叫唔叫有經驗, 低薪幾多 ?
要跑幾多單先搵到兩萬一個月 , 平時連登電訊台果D SALES同你做果隻係咪性質唔同

有兩隻 一隻上網搵客 一隻係打call
當年讀完書第一份工就去左老電打call
第一個月跑數跑到封頂都係得16800
後尾升左c2都係得19200
佢係底薪加佣
佣個計法係每個月會比個target你
你跑到個target既幾多%就比幾多佣你
我果陣係6000底加3000佣
e.g跑到個target既200%就係出320%佣
你問清楚係直屬老電定agent
直屬就福利好 但壓力大
Agent就夠hea
係有數交唔返工都得
我果陣keep住每日打2-3小時電話
其他時間唔係食煙就玩手機訓覺 都每個月16000$up
睇你夠唔夠語言偽術

唔該師兄覆得咁詳盡
問多小小野
你意思跑到6000即係200% 咁就出9000左右俑
平均一個月跑幾多單
同埋我因為有紋身 所以做唔到街霸 要著短袖 所以想做Office可以遮住

我地係PCCW direct sales ，主要去人屋苑promo PCCW 產品
工作時間約下午 3-9左右
新人入職頭三個月會有折，一定到數
世界盃6月開波，生意會好好，因為我地公司獨家播放。

如果呢啲即係點？

睇你張單大唔大 用分數計的
我果陣每個月平均60-80張單
因為call center主要做up sell 打去幫個客加台唔會話好難
好彩扑中d唔睇錢既有錢佬 就一單夠一個月
當年試個有個客 霍英東家族既
幫佢打散晒汁晒所有台 二千幾蚊睇晒所有台
佢諗都無諗就accept左 後尾睇佢觀看紀錄
Only睇過幾個鐘菲律賓台 應該係賓妹睇
你果個係direct sales黎wo 要上門洗樓 唔係坐office
如果你想返call center坐office 可以pm我 我比個以前個super電話你

岩岩問左佢話上門Sell人 唔洗著制服 直屬P仔
但以你所知 邊樣比較好搵 ？
好呀 我留我電話畀你 你加我Wtsapp呀
5193 7510

做緊HKT SALE
人工3雞

call定街？

SME / MME?

可唔可以介紹入行呀師兄

曾經做過HKT嘅SME sales
Title 係 唔知乜春solution ambassador

做嘅野包括
電話線
寬頻
Corp mobile plan
Software 例如 office 365

但好快就走左，team冇support，sales冇strategy，commission冇肉食，team head係老屎忽又廢。

總括而言就係學唔到野，底薪又低，除非你本身有network或者好厚面皮日日cold call洗樓，否則真係唔好入SME

其他部門就唔知

同樓上師兄講果啲call list /社交平台sell客 果種又唔同？

唔同，HKT啲sales應該係太古坊多。 同埋係direct sale

應該話我講個邊做商業，而你講個隻係家用

商業好似好難做又多野跟 前排我屋企公司搞上網 又呢樣又果樣 我約左今日見社交平台果隻 祝我好運 不過呢啲唔係請硬架咩 又要學歷又要工作證明 我平時返果啲都無咁多要求 又問有無兩年Sales經驗

基本上係請硬，個陣啲同事好多mk and fresh grad (high dip/asso)，我自己有其他行業sales底入，有經驗嘅底薪高1－2k，頭兩個月包佣個到都多1－2k左右

但我識人做九龍灣個邊淨做csl 1010嘅 sales，佢地好似好和味

Interview 有無咩Test 有無咩需要準備 定係去到都係傾下計咁 頭兩個月跑唔到數都有佣？

咁好似幾好 無咁複雜 電話比上網更日常更多需求
有無介紹

依間垃圾公司狗都唔屌啦
仲要值csl 你以為好和味？
你問身邊既朋友睇下有無人用csl 再借佢張卡上下網
你以為打call全部 sell客？ 結果係全日係度處理投訴

我自己用緊3同人仔 ,CSL有啲貴

interview冇test，鳩吹就得。頭兩個月包佣，唔使跑。

但真心講句，唔好做PCCW / HKT，真係冇前途。 除非你一心諗住入去儲經驗

成日請人，各大求職網都有

幾錢左右 , 即係我頭兩個月就算爆晒數都係收果個人工 ?

我無諗住長做 , 我黎緊九月讀返書 ,
呢段時間有空窗期 , 又咁岩撞正世界杯 , 睇下可以賺多小小錢

咪傻啦, 佢計佣方法係
連續3個月到數先出比你, 到左重要隔月先出比你,
一唔到數就斷, 斷左就又要重新計3個月到數
有咩冬瓜豆腐投訴, 中左又斷

你唔係入去做返1~2年唔好諗食到幾多肉,
辭職前重要預返2~3個月食哂D佣先走, 重要唔好比人發現條數跌緊

到世界杯, 所有同事都係敵人, 冇返D功力D 單都比人食到仆街
重要背哂D T&C 錯一粒字你都PK

當你做到9月轉PART TIME, 你條數唔KEEP住到 = 食$4X/hrs
歷史上我都係見過2個part time 王者係成功生存到

K100宜家係in source場黎
利申哥嫁禁起底搵我個post
現職職員

爆數分好多境界
佢包都係包100%果個數

同埋唔好諗到自己好勁, 一入去就爆到
你都要等d 單生效到, 先有數
一般你今個月開, 下個月先生效
都未計你一入職, 頭半個月都training 同mon call,
邊會咁快比你落位

識用佢個system 你都要時間學同習慣,
你配合唔到個龜速system d 客on air 等到燥底架

唔係連續3個月到先出 呢個係bonus
係計3個月既平均數
有101都會出

佣就月月計 隔月出姐

世界盃果陣應該都係outbound場變曬inbound姐
最多咪坐到凌晨先走

我係講緊, 佢9月返學
佢依家想入
如果返學就唔做,
起手都要連續3個月到數先會開始到個loop
返左學 有咩assignment exam, 就好易返少左avg 都斷數=白做

我知bonus同佣 internal 上係兩樣野
不過解釋比外人聽 人地鬼知有咩分別咩

ps. bonus係出面公司係一年出一兩次果d

咁複雜既 我陣間都會去K100見工
方便到時落樓下食支煙吹兩咀畀細佬學下罰

首先多謝巴打打咁大段野先
想問下 簡單黎講 你會覺得Call list定社交平台好做 對於初入職黎講

正常入in house會係MKK見
你去KC100
會見nowtv 祝你好運

首先冇乜野都唔好入行啦

其次我覺得打CALL LIST 會好D
始終唔係個個上網
你要跑得勁, 做街霸自己搵新客單聽講食佣最深

最後如果你真係想返學做PART TIME
其實又係一份好工, 因為 TARGET 會按你返工時數計
你可以開哂單就走, 唔洗硬食垃圾時間
有心做唔怕小左時間玩, 都叫唔差GE (之前, 依家唔知)

見咩都冇所謂,
勁果D NTV, 上網, 家居電話, 乜鳩都會識開

Oh shit, 幾萬個Department 暈啦我

明白 ，咁我搵返Call list果個Supervisor 啦
已經幾個師兄話做Call list會比較好

返邊?同咩department?

諗下都知social media 最多會遇到20~40歲GE人
醒過你

打CALL 20-80都會有
D 呀婆呀伯最易呃

我呢家有兩個Supervisor/經理電話
一個叫Rxx lau 應該係Call list
一個姓黃 係K100 6F

唔識

師兄現職？有無介紹 有幾年工作經驗

有啲亂 即係果邊係Sell now tv 唔係上網？

冇做2年, 之前係CALL CENTER做左4~5年 part time

師兄呢家做緊咩

畢業就緊係走架啦
做返自己本科ENGIN D 野架啦
依D 工賺零用架咋,
做成世唔得架
工作經驗又冇乜用
唔通成世做SALES咩

岩呀 我就係想短時間幾個月多勞多得賺幾個錢旁身
我呢家怕入錯Post Pccw呢度好似好混亂 又有分Agent定直屬 一陣見錯人入錯Post

主sell now 後再sale pcd
PCD=家居上網

KC100係前者 唔係直屬

你要返學有機會轉PART TIME 就跟AGENT 啦
做FULL TIME就話IN HOUSE 好少少
TEAM就有大入大
細TEAM就分我少CALL LIST, 冇運行
咩POST 方面都係上網或NTV GE姐, 其實就你賣埋我果份啦

入咩TEAM都有得揀?

岩岩個supervisor 覆左我 淨係sell now tv 世界杯同英超 打返畀啲舊客sell

兩個supervisor 都係叫我去k100 6樓見工 都係now tv黎

Yup
外判黎 如果in LCK/MKK/HQ
先係直屬

約左兩個唔同人 同時間4點 6樓見工

2個唔同人 點見 撞機喎

揀又未必有, 不過少人就唔好諗有咩好事
MKK 有D TEAM得幾個人, D CALL LIST 就打黎打去得咁多

人工直屬/Agent都一樣？

MKK最起碼in house先啦
Btw最近既call list係真係有d問題

pccw?屌你老母

即係點呀師兄 咁講好驚

火炭圍棋！火炭象棋！火炭波子棋！

我走果陣D CALL LIST 都開始痴線
成Q日比D 1000M UPSELL,
SELL條撚, 重有9個月到一年先到期,
要自己收埋半年先打得

不過果陣英超比人搶左冇計, 依家應該會好D

不過最大問題係佢計佣計BONUS D 玩法有D改,
搵食難左

個個月都生存
以前係8Mbps/30Mbps上pon梗係易

重點係d 價錢 同 housing target,
愈set 個底價愈高, 想正正常常做個plan都唔得
屈住用d 袋底價夾d客裝router or 其他野去賺錢
做到好唔安樂, 因為d 野都唔等洗

d plan 又貴又冇競爭力
後期都係開d 生存單

以前500 1000咁開 自己賺到又冇屈死個客

公司為左唔想比你賺就搞勁多不利規則出黎